變成每晚活動［窗邊大嗌］

如果晚晚9:00,9:30,10:00
準時有鄰居大嗌口號2分鐘，
大家會唔會慢慢習慣甚至跟住嗌？
等成個氛圍更加團結？
btw
岩岩聽到有bb仔回應加油！
奶聲奶氣好可愛
好期待晚晚係屋企都聽到手足嘅聲音
umm
10點訓咗嘅手足，我代大家講聲對唔住

good idea